教碩士女瑜伽涉摸胸錫嘴 印籍導師脫非禮罪

擁有瑜伽導師資格的女碩士生，去年從網上得悉有公司聘請兼職瑜伽導師，她一心希望能有機會開班授徒遂應徵。她及後隨一名印度籍瑜伽男導師進行職前練習課時，卻被要求做她未接觸過的雙人瑜伽動作，包括手翹手、背對背孭起導師及被導師用腳撐起她，期間她卻疑被導師乘機用手「揸胸」及拉下錫嘴。碩士生事後報警，該名男導師事後被捕，今(22日)於觀塘法院否認一項非禮罪受審，最終裁判官裁定罪名不成立。

41歲被告GOVINDARADJALOU KUMARAN，報稱資深瑜伽導師，否認於去年5月13日在西貢一處所非禮女子X(24歲)。

X在屏風後作供，表示當日隨被告上課時，被告稱要與她練雙人瑜伽動作。她遂依指示與被告背對背及手翹手，她並把被告背起，惟被告被背起時卻乘機伸手摸及揸她的胸數次。被告後又稱要練習下一組動作，被告以腳撐起她，兩人面對面，被告卻突然拉她下來吻她。X掙扎而跌在地上，其後藉口離開。X事後把事件告訴朋友，並因驚慌而沒有即時報警。

辯方卻質疑，X庭上證供與向警方錄取的口供紙有多處出入，且又不能說清楚涉案動作，事後又續與求職公司聯絡，更稱讚被告教學方法等，質疑當日並沒有X所指稱的事情發生。惟X激動反駁當日確有遭被告侵犯，而她十分希望能獲得該兼職工作以授徒，才繼續聯絡有關公司並只是禮貌性質稱讚。至於涉案動作，X表示並未有學及接觸過，故她未能清楚口述動作細節。

裁判官於考慮後，便作出裁決，表示事主就案中的一些關鍵情節未能交代清晰，如事主向警方錄取口供時表示遭被告伸手入胸圍內揸胸，但庭上卻指是隔衫，亦不能提出理由解釋當中差異等，且事主在庭上多次對部分事項表示不記得，法庭不能完全依賴其證供的可靠及可信性，故裁定被告罪名不成立。

metoo對蝻 最好攬炒

印度人係咪天生咁撚鹹濕

邊間瑜伽公司

買邊隊好

食咖哩腸

瑜伽本身有關性

啲動作睇睇下會不自覺扯起

照盤面睇今日係metoo最黑暗一日

印度佬SKIP左媾既STEP囉

呢單野, 印度佬肯求其媾下

應該2星期上到床仲唔駛被條女告

揸胸